- M. M. Ponce: _3 canciones populares mexicanas_.
- Juan Falú: _Obras a elección_.
- Frederic Hand: _Estudios 2, 4 y 5_.
- H. Villa--Lobos: _Preludios 2 y 5_.
- M. Castelnuovo Tedesco: _Naranjos en flor_.
- Auric: _Homenaje a Mudarra_.
- Dusan Bogdanovic: _Jazz Sonatina_.
- Roland Dyens: _Tango en Skaï; Le quatuor accorde_.
- Carlo Domeniconi: _Minyo; Cinque pezzi in stile classico_.
- Thierry Rougier: _Carole_.
